呢兩日開始有年宵行

你班仆街咪幫襯呀

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

和你宵有無update

人血

好似要入公海睇

有錯咩，做咩負評人

黃埔
油麻地都有

［更新］銅鑼灣‘和你宵’，今日開始咗啦